買左康城好後悔

等地鐵等到燥 出閘行返去又閪咁遠
早知買將軍澳地鐵站附近將中，將廣果d

價錢反映左

等多個站平一球喎

等到燥既意思係太多人搭上唔到車

3球同你收左層樓

等好耐咩？有冇20分鐘？

其實幾似監獄 住得耐真係精神病 街市一間都冇 買餸又要出去買
我都唔明點解 sea to sky 17000 18000都要買 仲要唔近地鐵站
而家LP10 都係開14000 15000

康城地獄出唔返嚟架

康城好快會同將南同價 好多人咁講

朋友住將中 有時放工去佢屋企打機 條路爽過自己返屋企好多，最緊要唔洗點行同留意果班車去唔去到康城
佢大約700萬買到406尺 屋苑又靚過曬寶林 坑口果d
CP值真係好高其實佢真係冇得輸

樓主岩岩LP6入伙？

去過一次已經覺得不了 由屋苑行去黨鐵站再等到有車都已經半個鐘

咩康城唔係開左商場, 街市個D啦咩

有次去個朋友度玩完返屋企
成半個鐘仲係康城入面

你去朋友到玩定你朋友玩你？

髒城

認真，如果啱啱走一班車，又搭返寶林方向，真係可以20分鐘

真呀 住康城寧願住公屋

一到夜晚屎都無得食 住公屋都方便過佢

樓主想抽LP10少啲對手？

利：換樓會抽

最多12分鐘

揸車啦

遲d做鄰居一齊呻

開左商場有個超大既超市，唔識唔好衝出黎柒

你地咪撚買，屌你老母

諗起細個去打機 搵條女扑野
行到出哂汁

買撚左

熱下身

用APPS睇定到站時間再就返時間行落去得唔得

真

好似每三班車先有一班去康城
走左一班你預等15分鐘左右

超市既野基本上都貴過傳統街市
不過住得私樓，唔會介意既

治標唔治本，打算3年後換返出將中

繁忙6分鐘一班來往北角
非繁忙12分鐘一班來往調景嶺

單車咪得囉，就算唔洗等車，我試過單車返寶琳仲快過地鐵

起緊橋啦, 等爆升啦

所以未後悔囉 有冇人將中將廣交換黎住

地鐵同綠色線share用真係好on9
要幾班寶琳列車先到一班康城列車
正正經經獨立一條線轉車唔撚得嘅

康城無車搞唔掂，朝早將軍澳隧道又塞

講真有錢都唔揀買將軍澳啦
去番中環 油尖旺個邊咁唔方便

根本住將軍澳既人都係on9
同樣價錢係市區都買到，係都要買啲山卡啦地方

逸出骯城

覺得唔岩住咪等埋條橋完ssd賣返出去

住得果D地方就渣車啦
仲搭咩車

等緊 諗住將中

岩呀，上次去朋友康城屋企。
渣車去donki唔洗3個字 爽到不得了

買部honda 塞係將軍澳隨道著唔到tec

將廣
將中 pop corn啲人勁多

勁閪多大陸佬

繁忙時間 最快7分鐘一班
非繁忙直頭係12- 15分鐘一班

之前又話康城地鐵會全日過海

12以上真係未試過

要睇住個app 先出門口...

致藍天, L6 幾近

朝早揸車返工康城一樣塞

有排...好似沙中線咁

等15分鐘上車，發現漏左野，返轉頭再15分鐘
放過我啦 來回坐一個站用左半個鐘

咁痴線？

5期地鐵出閘一兩分鐘到
7期商場上面,商場有地鐵出口
你偏偏買6期

將軍澳黎講君傲灣冇得輸
平天晉咁多
將中太舊

平？

值cp值 將中冇得輸其實

傻西 隔離仲要係堆填區

其實你買之前唔知?
係唔係有人拎住支槍指住你買?

弊就弊在啲新樓全部起極少車位

5期, 緻藍天好快

我見地鐵app都係非繁忙12分鐘
不過佢哋睇唔到

你自己買嗰陣冇實地考察過？ 真係搞笑

個規劃跟本有問題
果時諗住坑口寶林人口飽和唔會升
康城第時多人住就加班次

點知政府冇地 坑口寶林插針起樓照塞人落去
依家要康城加密車都有難度

高估左自己人就係咁

但係康城係地鐵親生仔

咁又唔洗擔心
個到d 車位賣唔出 因為太貴

我個人覺得私樓黎講，嗰間超市啲嘢唔算貴

買樓就係原罪
如果話買tko,就話tko隧道垃圾不了
買啟德就話多公屋地盤不了
大西北就太遠不了
東涌就飛機澡音不了
港島樓就太舊不了

高估左d咩
耐性?
問題係你本身知唔知先

康城有雙月台 要加實加到
寶坑到頂㗎啦好似

始終上車個批多數都係後生年青果群，多數都係考慮新樓，有沒會所同埋價錢。而康城算係滿足到呢批上車客

知我適應唔到，我廢

買㗎1500cc棍仔出入無煩惱

怎麼才算贏(買樓篇)

冇車學咩人住私樓

紫色...

唔買
移民先贏

每兩班寶林先一班康城

日本 - 職場文化差
英國 - 就業市場差
台灣 - 人工低
.
.
.
.

將軍澳都唔好得幾多

將中最正

同將軍澳線

將中黑廁

咁都叫貴？你太窮姐

點會賣唔出 , 睇下新聞啦
晉海剛剛一手賣左幾百個, 平均每個$2.0M
MALIBU一手賣$2.2M - $2.46M
緻藍天最近二手賣價上到去$2.62M

將中個樣唔夠康城靚仔

空氣差到以為返左大陸

移民可以做按揭分期？

第幾期?

睇長遠啲。康城越來越多項目起好，人多左，交通配套自然會再多啲，到時你層樓升值

反而好似係東隧訊號系統未加到

平一球，唔想等就拎幾皮買架錢七代步

我想講個故仔 （唔好笑！千祈唔好笑！佢好慘！）
我有個朋友，由康城搭地鐵想去寶琳。
去到將軍澳，佢落車衝過對面諗住返屋企。
上咗車，佢發現架車係返去康城嘅。
將軍澳站嘅設計係同一個月台有兩架車，一架去康城，一架去寶琳。
咁佢發現自己柒咗，返咗去康城，不過呢啲白痴嘢成日發生。
20分鐘之後，佢又返到將軍澳，將呢件事whatsapp話咗俾大家聽。
打緊whatsapp嗰陣見月台有車，上咗車，點知又係康城車。
呢個真係無限輪迴。
再過多20分鐘，佢又返到將軍澳，今次佢見到對面有車，終於醒目，望清楚個路線顯示版，去寶琳嗰盞燈眨下眨下，先至上車。
點之原來眨下眨下，係提你嗰個站唔到，要落車轉車。
係呀，呢架又係康城車，眨燈係提醒去寶琳嘅人要落車…
過咗一個鐘，佢而家仲喺將軍澳站…

source:

浴室寶

康城同港島東咁近, 地鐵駁條海底路軌十分鐘過到海

咁搞法到個人唔靚仔

痴撚線
同巴士一撚樣
狗鐵要等10分鐘都已經燥燥地

連登將南仔真係好鍾意搵康城黎追擊
成班痴線佬咁好似康城升會搞到將南跌價咁大仇口

細個住調景嶺
其實都無咩感覺
後尾搬左出九龍灣
嘩 原來交通差咁遠
但樓就變舊左

買車啦

康城仲有一期未起

九龍灣 成也觀塘道 敗也觀塘道

我出3球...多1蚊！

將軍澳南都不考慮 要行

浴室寶個抽力屎過普通黑廁用既天花抽氣

將南有堆去地鐵站無遮無掩
唔好又話住果到就揸車依堆廢話

君傲灣細屋苑

將軍澳緊係好過康城站......
我覺得康城係全個將軍澳最差....
但個價錢真係算平

到入晒伙後 先係真正考驗

插針vs 低密度、交通更方便、配套更完善，點追...

唔好嚇我 一大班人逼月台

吓
晉海就係大單位個班好多都嫌貴唔買 所以多到先可以推比細單位戶買

係唔方便 但尺價比將軍澳其他盤平啲

幾個諗法
1. 似監獄呢樣野真係睇你點睇, 好多純住宅區都有呢個問題, 不過講現況呢度比啟德好,
2.過幾年會唔會因為住耐左有更多痴線佬我唔知, 但純私樓區痴線佬出沒比例點睇都較低, 呢個算係佢缺點中既賣點
3.無街市真係差D, 但只可以靠超市買"送"既私人屋苑其實都好多, 睇用家點諗
4.咁都叫唔近地鐵係你要求高.
5. LP10開價同Sea to sky差唔多, 你講15XXX果堆係內園兼中低層, 望海果邊堆大單位己經唔係呢回事.
6. 康城問題好多, 但700幾萬半新又有鐵路既選擇其實唔多, 睇番荃灣行2個幾字都去唔到月台既愉城同港島尾站既新翠幾十年樓一樣要700幾萬, 比較下就唔係超貴.

40幢樓得一個商場

係 空氣又差過市區 好多大陸人
買將軍澳正傻仔

咁我地好難做喎

俾d 時間投資。
工業村有幾個building 起緊。仲有樓起緊。
十年後應該可一班去寶琳 一班去康城

好多野都冇得買 係寧願出去尚德買 仲要平啲

杏花邨交通配套幾時再多啲

之前好多人拎個商場黎打飛機....
而家商場起左又點.....
吹到太古城咁 .... 然後連新都城都大唔過
全個康城幾多棟樓住.....一個商場 講到無敵配套咁

將中406細到仆街
比多少少買465闊落好多

將中打手?
成個香港咁多盤揀

貴呀? 你咪叫佢地去睇下成個康城, 有咩車位會賣平過$2.0M

住坑口、寶琳嘅人真係多得康城唔少，成日有人坐錯車玩地獄輪迴

八分鐘一架車

難做嘅就..唔好做囉！

大圍

除非退休戇鳩鳩

搭lift出去點層層停一下

700得d西景

咁講真如果退哂休唔洗成日出去係唔錯。

點解唔搭巴士

有新樓唔多大陸佬架咩

樓上有冇番號

2個人夠啦

你係屋企多唔多無啦啦走去個窗欣賞個景

試過星期六由將軍澳入去康城商場，一來一回地鐵都等左廿幾分鐘。話就話1個站之隔，但等十幾分鐘車其實已經係3-4個站距離。去apm 仲快過去康城

遲啲多人住 班次會密
樓價可再升

堆填區係垃圾堆走出黎實要耐d架

越睇越似樓主其實係買左將中
成個po反手唱好將中

次次康城有新樓推
就有呢啲po
見慣不怪

依家少人搭啫 我諗遲啲會密啲班次

將軍澳睇你想要咩，方便極致天晉，生活圈質素高就將南，將中可以係上車考慮...

我都想係咁，有得返轉頭我唔介意做打手

咁快又變左做係用家既問題

到依家仲有人唔明, 有好多人就係唔鐘意市區
鐘意靜小小

真, 入去睇過一次樓就唔想再入去

700萬買層望唔到天空既樓，低層內園景
仲要同對面樓你眼望我眼，真係不了

行過個商場真係不了
勁撚難行 樓底低配搭條大直路
感覺好壓逼重點好多蝗

總之就比人清曬啦, 理撚得佢邊個買

空氣咁差送都唔要

將軍澳的確屌打康城
但唔明點解要針對康城
有人鐘意住新樓 有人鐘意交通方便d
各取所需姐

我記得之前有個post吹撚到康城好方便又好住

連登仔：公屋又贏

SOR, 我唔係住嗰頭, 好奇想問, 咁有冇單車徑?
如果有, 咁樣都OK喎

私樓集中營

如果人多要住大少少三四房
又想住新樓 近期千三到千六
市區真係冇選擇

呢分鐘黎講坑口/寶琳都贏現在康城啦
過多十年就其他區樓齡過30年， 康城就反贏

有單車徑
遲啲跨海橋上面都
可以踩一個TKO細冷

我諗, 遲啲, 應該會,...繼續吹.jpg

欣賞你
但事實係昔日將南樓花到今日康城樓花
次次都爆飛抽唔撚到

同過啲同學講康城係比狗住的
佢哋唔信

呢個真....

狗係住狗宿

遲啲起好條新橋行路過去donki都唔使3個字

LP6個海景真係冇得輸，將南都要行埋一邊

你岩
當年買首都既朋友都係咁講
行左個商場康城就識飛

無車學人住康城

你行咗入去結界？ 明明 （營）凱行去黨鐵月台都係10分鐘左右

公道講句 d 人成日話康城臭
我敢講荃灣西堆新樓附近臭過康城10倍

咁串？

如果康城延伸到條黨鐵線落去過海就肯定反cup
不過隨時等到個孫出世都未起好

加油

再別康城

貴，從來不是它的缺點。而是你的缺點

愉景三期 一落大堂行五分鐘冷氣天橋就到荃灣站月台啦

再者，康城站憑咩同荃灣站比

首都朋友當年話商場起好已經贏太古城啦
識咩呀你地

關咩事

唔關私樓事係睇死你冇選擇焗鳩住要買，東涌窮區街市一樣有呢個問題

荃灣線d車幾耐一班 康城幾耐一班 條友肯定係買左康城啦

其實擾敵係冇用
1樣會抽爆

唔好同我爭

sea to sky都唔近地鐵站你係咪要搭lift直落地鐵站先話近

sea to sky呢口價on9在長實樓賣到新地價
用呢口價買不如買返頭三期，反正長實樓住多兩年都會出事

交通唔得就唔得，要住咁遠又無交通我住大西北啦

屌馬鐵咪又係10分鐘一班車

康城撚，真係要買野就覺唔夠大，寶琳百佳大成倍。大路野會買到嘅，上次想買個鴨賢煲個湯都要出坑口先有。啲乾貨一係買定係屋企雪到有陣味。
地鐵就係好撚疏，朝早番工走咗班車都要等2個字，我已經住最近地鐵站果一期，46期真係唔敢想像出。黎緊商場開晒入多幾期睇吓會唔會方便啲，唔係嘅話等升值想換番出去

BTW樓主唔通係AA想人入票

落到地鐵站幾耐一班車你話我知 每朝地鐵係咪好難逼上車
緻癌天一落就係

新樓啲黑廁，耐咗有陣噏臭屎尿味
自己有間，一定唔會住，出租俾人
廚房可以open kit，但廁所一定要有窗

10分鐘加10分鐘 都20啦

你唔洗番工長期留係屋企咪係囉
要番工既日日出番市區咁咪ON9囉

靠揸車出入就唔住康城啦，貪冇位泊同隧道夠塞咩

應該好多人等升換番出去

康城差極啲兩房一定掃晒 放心

好老實請 價錢反映一切
買呢度都係想住大啲 價錢平啲姐

我出3球多2蚊，等我捱義氣硬食康城呢d垃圾樓啦

佢差唔多退休 你計老人家速度 10 分鐘x2 +等鐵10分鐘=30 分鐘

而家康城入面6球都買唔到樓

1. 買左啟德的確係慘 , 我又唔覺得似監獄 , 不過配套、交通真係少
2. 痴線呢樣唔識
3. 有街市係賣點 , 超市買送係優點 , 兩者都有會好d , 始終街市比工人去 , 比買送錢平d
4. 康城站遠既應該要成廿分鐘地鐵站 , 不過有d真係好近
5. LP10無留意 , 有間緻藍天收租 , 當年黎講係平過將軍澳站既選擇
6. 同意康城問題多但同價算平，但荃灣都唔錯，另外如果講住 , 新翠一定好住過康城。

兩個老細都住果度
佢地渣車就話幾好
我唔想渣車 買荃灣算

其實香港好多地方都似監獄
但康城勝在全私樓

唔講以為香港無鐵路, 未開發咁
屯門出九龍都係半個鐘既事, 分分鐘快過市區等小巴

同樣價錢又要新樓／三房就要付出代價

呎價一萬你以為有幾高質？

正路丫

Ok sorry 我冇諗到咁detail 我錯了

住峻瑩果d都未出聲

買左個班咪咁講囉

次次康城新盤一出就會有呢類post
引到一班外區既業主發功話康城垃圾 講講下就會成個將軍澳都垃圾
個post發展落去就康將寶坑成個區業主大家鬼打鬼世界大戰

藍哥

我果次係去領都
出左黨鐵站之後行左好多條天橋先到
走既時候係夜晚9點幾
唔知係咪因為夜晚車少
出門口果下去到上車用左半個鐘

雙租未得

峻瑩要坐小巴啦

屌康城真係變左月經post
但樓主買得康城連呢個心理準備都冇就有d on9
我夠知將中個邊方便d 但你買個口價同將中個口價差幾多
有時睇budget做人既 冇得講咁多 你有得揀當初唔揀再市區d？
睇餸食飯啦 有乜好屌

成班鳩噏
依家有app睇埋架車幾時到，較岩時間最遠果期行過去都係十分鐘

E家得返only one way out ...一條天橋就到黨鐵

我覺得領都本身都好撚遠先到地鐵

而家賣到17000 18000啦

不過君傲個則太垃圾

樓市升左咁多年
搞到好多山旮旯都升到拍得住真市區 好on9

可能佢地有錢人 住開正正黨鐵上蓋 我少見識

康城到寶林係得3-4公里左右，跑都係三四個字，一般來講跑步會快過搭地鐵

唔係有98巴士直出觀塘轉車,洗乜坐黨鐵

市區太舊咪比人追落後, 市區新樓買少見少

果邊真係鬼地方

T南真係泊車平好多

咁貴買層樓正白痴

你不如話漏左野十幾次 24個鐘都出唔到康城
你住邊到漏左野都係曬好多時間嫁啦

同埋住得康城東涌線 e d地方 唔download交通app計定時間出門 可以怪邊個

點解唔行出去環保大道坐98/797

將廣住左廿年

康城平均貴成千銀好撚甘

分享下

嫌三嫌四果啲都唔係真買家，買唔起就吹到寧願住公屋

呢個價有大型屋苑有商場有戲院，遲下又有橋有隧道，市場反映一切
你咪唔好買囉，少個對手唔好爭

住緊準備買多間

有冇外區業主特登踩唔知
但會吹奏康城既一定係aa+上左車業主

點止
康城起碼5 6000一個月
仲未必有位

其實鬼唔撚知康城廢咩
無錢又想住新樓就係康城架啦
有錢我唔撚買大圍啟德？
兩房你睇個價都差成2球

樓主如果唔係反手唱好將中既話 咁都好偉大

車位5000 up
最慘係塞將隧，觀塘， 返工放工渣車慢過鐵好多
有車都唔渣

係窮呀屌你

我住峻瀅2房 又平又有梗廚
要方便定住大啲 我寧願着大啲了
而家環保大道又多咗巴士線
算係咁啦

緊係有，將軍澳單車徑四通八達只要去將軍澳我都用local bike

真
乜柒都無
又唔方便

利申：首都撚

啲人又要方便又要就腳又要平又要景靚，得，返大灣區買囉

真係拎錢出黎買果啲唔會咁諗，呢個價係出面搵個盤黎比較下囉

老老實實
P10 $13888

深水埗都買唔到

咁又覺得康城好過啟德

Campton 依張價單都9m兩房

當然應該同返第一張單比較
但同期無第二個盤有依個價
Campton第一張價都大把人9衝

一係你咁諗
你有7m你買康城定慧安

有咩買唔到？

蔚藍灣畔
維景灣畔

峻瀅其實欣物黎 又平又大真係算係咁
遲下峻3劏盤賣到貴一貴既時候
峻12就性價比更高

遲下再多人點算, 人口密度太高啦果度

峻瀅個會所好似好大
巴士近過鐵好多

白痴仔峻瀅行去地鐵站等埋車都唔洗半個鐘啦

以前中學住康城個啲同學miss咗一班車通常就直接請半日假

下啟德唔計價錢 點都叫cbd

唔洗行已經市中心

1 2 4 6 7 9 10 落地鐵站都遠過八期😂

而家有商場，經商場行去領都快好多

係咪同烏溪沙差唔多？
利申未去過

係咪峻2靚過峻1

次次呢d post唔該post 返住戶證明先

離住宅應該有段距離

踩單車出將軍澳路洗十分鐘

峻瀅性價比好高，搭98出觀塘好快

商場定位差 真心

睇你住邊期囉，首都好近

睇過樓峻2有間兩房
好似G 黎 個特大窗台開揚景好正
但好似峻2管理費貴過峻1
唔肯定 等業主答

講交通康城點都好過烏溪沙啦
烏溪沙係環境好

係正中心點點樣有段距離

烏溪沙海邊果D行返去馬鐵都好遠...

我老婆返觀塘
放工搭98好快 返到屋企

而家有商場直到地鐵站唔洗日曬雨淋，已經好過唔少地方

康城咁大, 頭同尾差好遠

唔係開咗條98咩應該快好多？

本身馬鐵要過海已經耐到仆街

多左轉車站, 多個選擇

佢咁講應該得montara 無距離

3期幾正 睇住app時間落樓就得
5期都幾好 但好撚貴

98 峻瀅15分鐘去到創紀之城

5期都幾好巴士站+地鐵上蓋, 緊係正

唔塞車就係......

真,cheaper price longer waiting time

98係益最遠地鐵果幾期+峻瀅
98唔停康城地鐵站果個巴士總站

都係 我果時睇樓將軍澳廣場 細兩房 好似三百幾呎
太細間啦 個廳太細 唔好睇
呢邊闊落咁多 仲要平好多
點都係住大啲舒服啲嘅

天晉一...

走左班車等23分鐘都試過
同一條線想去北角10次有9次都要調景嶺落車再等第二架

話咩人多就會加密班次果啲肯定唔係住將軍澳

話咩睇app 預時間果時都冇用，樓下要搭小巴先去到地鐵，架小巴一係等人滿，一係睇心情，預條撚

加加埋埋 成粒鐘先去到鰂魚涌

利申：峻瀅撚

3年後隧道通左就唔同講法

峻瀅坐巴士仲好

峻瀅有錶位用, 幾好

好似唔洗塞將隧

買得康城都係傻閪，好似與世隔絕咁

峻瀅搭98出牛頭角再轉車啦

烏溪沙啲新樓好似已經成18 19k呎 好癲

住領都都遠啦

架小巴我都係睇上滿人未
小巴冇人我就行 朝頭早嗰啲時間都快嘅
真係趕時間我都搭的士算

自己諗啦將軍澳方便定康城方便

一樣要....

冇車買咩康城

寶林 慧安園怡心宛好似同康城差唔多價，點解唔睇下果到

烏溪沙個海景chill D. 同有沙灘睇日落...
但馬鐵個商場好廢

出牛頭角轉車出港島，其實差唔多時間，但車費就

將來137區慘過你 雖然無咩聲氣
仲遠過工業邨，又無鐵接駁
係多條橋疏導出九龍同港島車流

有幾好呀 有睇場既
不過最近好似多咗抄牌 少咗人拍喺街

己經習慣左坐113,有咩事出坑口先講

睇黎你都唔識字
街市幾錢斤菜, 超市賣幾錢, 唔係話超市D菜好貴
你睇清楚, 我寫"貴過", 貴過一毫子都叫貴過
咁你答我, 裡面超市既菜係咪貴過普通街市

要等將藍隧道開左先有機會改善交通

當年係應承左係唔影響坑口寶琳原本既班次之下插康城線。

康城間超市唔知咩group
唔係百佳/惠康系

等左N年都未有. 好慘
下下要轉車. 而家鐵仲要減晒班. 唔好彩係將軍澳等15-20分鐘先有車返

咁其實成個將軍澳唔搭鐵都要塞將隧，98唔洗兜秀茂坪就出到觀塘已經快好多

堆填區臭唔臭

車費預左貴啦，大西北搭輕鐵出西鐵站都差唔多價錢

我住將軍澳之前返工係烏溪沙，覺得烏溪沙交通一定好過康城
起碼馬鐵都算快過康城地鐵

睇黎好多人好想抽LP10咁

係咪覺得上連登屌兩句都會冇人入飛？

事前你知會係咁，事後後悔
應該唔係用家問題
應該無問題

6期果面行過去鐵到洗唔洗十分鐘?

如果你計準時間先落地鐵站，康城點會慢

早知？

以前康城係低水上車之選 而家突然變左中產區

根本就引戰post

要出市區真實即情況係唔止12分鐘
eg康城去觀塘
等12分鐘由康城到調景嶺
又等4分鐘由調景嶺去觀塘
官方行車時間係17分鐘
即係17+12+4 = 33分鐘先可以由康城到觀塘

未去過唔明，佢係下一架等20分鐘？

建華集團

垃圾先住康城同哪叱一齊打飛機喇

冇車買乜9康城

將軍澳多咗康城，塞車就成為日常
有次好似環保大道炒車，康城車出唔到嚟
將隧交通回復最初

咪係囉, 唔好當佢係鐵, 當佢係巴士咁搭法就得啦

維景灣畔唔洗

不嬲都弓造緊第二個太古城

有一個好處, 就係冇咩廢老

將南隧道同中九龍幹線通車後就唔同講法了
康城可以直出市區同港島東

等多十年, 如果仲有命/係香港

萬五蚊呎住坑口、將軍澳罷啦

你個半個鐘係咪淨係到美孚

見人買康城都係放租
點會自住

而家將南
想換大換新 試下抽

又係依句 好撚煩呀

康城勁撚垃圾

依到最鍾意將啲人口勁密集嘅地方講到世外桃源人煙稠密咁

咁真係快,
住得離鐵路站遠就無得講

十年
人無知唔緊要
睇下新聞

唔睇新聞都睇下google map live view

揸車就無問題

呎價平 Lump sum一樣
買多左條巨柱牆

首都果d去地鐵都 2 3個字 加埋等車 2 3個字
要半粒鐘先出到呢一區

佢又冇吹水既住瓏門真係半粒鐘去到既 西鐵係開得快 但要住上蓋

之前ex 住康城真係垃圾到狗也不屌， 坐黨鐵返鰂魚涌連埋行同等車要45 分鐘

康城車疏加埋唔過海係死症黎

鬼唔知咩, 不過九成人都唔係住上蓋呀嘛

幾有道理

以前咁多年個商場未開仲撚遠
唔好彩走咗班車等下一班
30分鐘後先喺將軍澳站

我屋企人十年前買落，趁平掃咗兩間
之後我話死都唔入去咁遠住
又唔方便又臭(頭幾年一到夏天仲係幾臭吓)
咁佢地就谷鬼氣賣撚咗一間
但而家都唔覺得後悔，因為升得太慢
如果當時肯俾多啲買返港島/將軍澳站嗰堆真係發達

而家康城個價都係for上車，至少係新樓
唔貴得過市區40年舊樓好多
地區上黎計就點都好過住大西北嘅

一係退休人士買黎自住會感覺上好啲

MTR要計好時間住外國咩

你條柒頭喺元朗樓個post 一早臭晒朵

住落可能覺得好住呢

你想講領都？首都近地鐵

我真係下載左黎計有時係將軍澳月台等十幾分鐘先有車去康城 又唔知做乜好

遠就無得講
不過你問住得耐遠離市區既人, 真係多數答你唔慣住番市區

半粒鐘先去到美孚就晒鳩氣啦

1球加條女換你層樓

唔通起多條黨鐵線入去？ 而家靠條災難性既黨鐵入去d 樓都已經賣清， 入面人口又唔會再升， 點解仲要改善交通
而家12 分鐘一班shuttle train 都唔滿， 黨鐵點會加車

大撚把人陪你, 唔怕啦

你有錢住天晉咪唔洗計囉

港島升得仲慢下嘛

主因都係窮，同樓齡同尺數同價錢有咩人會揀新界

買得康城都唔荒有財力合法雙租

想睇景咪出街睇
係個窗到睇會好睇啲？

聖誕節岩岩去完朋友wing to sea好似係咁叫
雖然離地鐵站真係有啲遠，但個路程都叫闊落又唔係好多人，相信第時起好哂個景唔差

其實咁既價錢又真係冇大家講到咁差

交通係冇想像中咁方便，雖然佢話有地鐵（但車有限）巴士就非繁忙時間冇車，但如果揸車撚會幾鍾意，佢啲路算靚。

不過都估到第時full house後真係會好多人，佢區內消費比較少選擇

利申：住佐敦

得罪你條on9梳撚喱
夠薑就理性討論 冇point就收收皮

應該買啟德！

拎康城 vs 荃灣愉景&柴灣 新翠= 自取滅亡
拎荃灣豪景 vs 柴灣富景 就有得傾下

戇鳩康城車位比例好少

1月尾會開aeon

Aeon 唔係超市黎

換樓啦

元朗上車盤討論區2

你條on9比成個post圍插已經知你on9啦

有幾大
咪一間屋村超級廣場個size
你話大至少都要有donki咁上下啦
如果佢遲d開多間donki級數就真係方便啦

買唔到malibu咩

將中
新中
銅中
新廣
時廣
希廣
新商
元千
荃千
諗到再加

佢哋要自己買餸咩？

康城好快會同今日既澳南同價

澳南會再升

將南donki 唔係好大, 銅記荃灣就大
未計將廣將中君傲 , 將南有六間中至小型超市
反而康城要一間超市服務成個巨無霸區域
都係叫TVMALL 吧啦, 喺隔離出貨

唔會啦
講緊近呢10年喎
一定快過康城

成日用住客身份恥笑d買康城嘅人 無人理

要等車唔係層樓嘅缺點 係你嘅缺點

有撚入到康城內。去到地鐵站一係推一係踩車路

峻瀅真心平，有梗廚，樓底高，地方大
雖然有工作平台，但佢免費窗檯又補返條數
同意上面師兄咁講，方便定住大啲 我寧願着大啲
環保大道越來越多巴士線，雖然交通費貴Ｄ，但98
出觀塘係15-20分鐘，然後再轉車。
補充多一樣野：峻１泳池大，設施多，管理費平
峻２夠豪華，設施少，管理費貴
睇成交就知買邊度

利申：峻瀅１業主

好快姐

咪當自己住禮賓府囉
同樣冇廁紙丶柴米油鹽都要自己山長水遠落山買

on9 仔嚟 等多陣車 行多步 都唔得

你老味肯定係靠父母幹上車嗰啲垃圾

我有朋友都住過，唔近地鐵站嘅座數佢話行餐懵先到地鐵

係 無錯後悔姐

等多幾個站有撚用咩
等多幾年平多幾球啦

巴士缐？

正面咁諗
你已經好過白石角同掃管fuck
起碼有黨鐵 唔係等小巴 等穿梭巴

巴士線呢....快既98 797 其實唔到康城入面， 只有首都領都方便
最大問題係將軍澳隧道隨時都可以塞車

幾錢首期？將中

我揸一揸車入去探朋友，出返嚟架車全部都係塵！

哦你大獲喇 連登有好多人吹奏將軍澳架 又講到係將軍澳係九龍又講到係新中產區 你因住比人批鬥呀

唔好正面諗 不如正常咁諗

咁其實得地鐵上蓋滿足到你

Junky bay
位置差
空氣差
交通差
配套差
最難搞就係大量供應
下年三千幾個單位SSD 鬆綁
仲有幾期新樓
供應多住嘅人少，租金 只會受壓

買架電單車一下子就出左去啦

正常咁諗就去買倫敦樓啦， 同價錢住大三四倍
仲要住香港個人就黎都要壓縮

朋友以前住康城
全家人都成日病
地盤開工個期屋企特別多曱甴

後尾搬咗
人都精神爽利咗

買餸差到不得了，根本唔會考慮junk bay

時間都係錢 一球算啲咩 你冇咗嘅時間隨時賺返突

所以之後要轉返去將軍澳上蓋

其實有app睇幾時有車，好似等巴士咁，咪咁on9啦

好易一下子就去左

早幾年平出面三成ok

而家差不多，買就傻

人講就係

講到開app就解決左咁

車位少，泊車貴
環保大道得一線去市區
一定塞

Sea to sky其實唔算遠，LP10就真係有距離，但最多咪行多三兩分鐘

定其實佢放緊將中

完全同意！
都係取捨嘅啫
個袋有幾錢咪買咩 又唔係人地住

月經post
咁多人話差未一樣會大賣
信連燈一成真係死得

10k同你收

準備反價

咁其他地方都會大賣嘅，又唔係剩係得將軍澳有樓賣

條件好少少都唔會揀康城

Tko黨鐵附近果d樓真係好好彩
以前咁平買落
依加就有澳南同康城帶住拉高樓價
跌市又有寶琳 坑口頂住
完全係進可攻 退可守

利申：條女住果到 而我住大西北公屋

葵中
葵廣

賣多幾期無啦 呢啲post終於完

中九龍幹線

問過monterey同海天晉未

而家啲人返港島東，九龍東多

係啦係啦 放將中買康城啦

你咁講黃埔咪仲正
更好話土瓜環啲舊樓
起正係係狗鐵站隔離

將軍澳坑口寶林站都空氣差?

你都識講 舊啦

康城由等架車到出將軍澳都要20分鐘
都唔知有乜柒好日夜吹奏屌你老母

其實買康城唔係問題 以前真係平 但依家唔平了

有錢都唔揀 咁無錢咪要將就吓囉
想要新 唔想要納米龍床盤 又想價錢afford到 咁地段差啲都合理嘅 鬼唔知有錢唔會住將軍澳咩

FYI 將軍澳廣場2003年新樓
沙士跌市新樓價 車位20萬一個
全香港有啲咩盤會比佢更抵升幅更多？

康城到時你要賣樓都唔係咁易 勁撚多放盤

住唔慣十個有九個都係因為大細價錢
同市區定非市區無咩直接關係

我自己+好多朋友都係大西北上車
換樓出市區 未聽過會住唔慣

未去過康城既人以為起左個 popcorn

查下landfill gas 影響，再睇下歴來康城周圍landfill，抽唔落

而家無垃圾味咪算好

淘大花園
尤其係E座

玩我咩師兄 將軍澳邊到靜 康城仲有十萬人未入伙

黃埔花園呎價15xxx起
但偽中產死都要新樓

同你一樣
大西北 條女住將軍澳
遲啲搬入將軍澳

較啱時間都係時間嚟架

垃圾味正唔正？

人話大堂會所差好遠
2期grand好多

彈既都九成未入過去睇過
人講點差就點差

有得選一定公屋。。。。屌

塵都仲好啲，有啲水泥漬仲仆街

好似終於無人講有臭味
算係咁啦

成班吹奏tko搞埂依家tko多人過mk

遲啲好似有3期，唔知點

點都好過白石角

通常啲私樓撚一入伙就會睇下有咩不足組埋附近屋苑去申請
巴士小巴唔夠班次就會去申請加密啲
唔夠巴士小巴站就會要求加設
有人泊車阻住出入就會叫管理處定期報警
差個商場就組埋附近幾個屋苑去同啲發展商傾
覺得馬路嘈就申請加隔音屏障
入伙前後個分別會幾大下

人地有父母幹你吹？ 唔抵得人

#458

係，星期六日仲要冇黨鐵直去
on L 9

20分鐘都夠係海旁行到將軍澳站

大多你10萬

澳南都唔係好嘢 la
行過兩條街咪又係公屋

sell hong kong 係貴d

睇邊期 la
Mailbu 咪近啲，
首都行到閪閪

由第一期聽到而家

睇黎好多人想抽係度擾敵
平時都冇人開po 講康城
一有lp10價單
第二日已經有幾個po 講康城

將中我住過兩年啲用料好差

愉景巴士商場乜都有 係冇你地咁近堆田區
就算你近鐵咁又點 都冇車

Wfh果陣你就知

康城只係返隔離工業村方便

next train 幫到你

巴打住山頂

有小巴出沙田/石門/大埔算係咁架

康城真係不了
又偏又遠
最憎佢離市區遠 去油尖旺金鐘好麻煩

唔係住山頂
只係冇理由哩度間間吹到豪宅 at least 10M，行過對面街就係公屋咁過份

我4球

Haggan daz

佢好似同白石角有仇咁

我5球

買得樓，你就搵返個好小小出入架啦

出街要轉車都係慘過狗

4年前已經5300$
雖然隔離都係4800

我覺得無問題 , 自成一角
我仲要成日行路去康城站 , 唔搭小巴
想去坑口樓下就有小巴直到
得閒仲可以樓下單車位拎架單車,直接踩到去海濱

淘大花園81年樓

香港地少人多 貝沙灣 何文田 附近都總會有公屋

無公屋嘅真豪宅應該得半山 淺水灣 山頂地段等非市區先算

康城咪冇囉格硬兜

不過講過份，西灣河港島東18 仲痴線
一落街濕街市，條路全年都係咁污糟

杏花邨

自己睇成交就會明
2期夠高級，1 期設計通風,各有千秋
峻1+2都係逆市升價(輕微上調2-3%)

我諗有得升都係因為lump sum細

依家冇 唔代表將來冇
當然你可以話峻盈唔算康城

留意番將軍澳係 堆 填 區

仲有黎緊WFH係大trend呢
日日同對面樓望樓真係開心, 互相為大家WFH加油

峻1距離百勝角15分鐘路程
如果夾硬計入康城,都可以既

峻1平一半, 管理費
好似係2個幾VS 4個幾
大堂峻2係睇落grand好多, 峻1唔差
兩邊都睇過

大堂緊要定係銀包緊要, 自己諗

問過白石角未？

去大埔個架上到車先算la

你知中間隔左座山架可?

依到叫百勝角喎師兄

啲人咪又係經康城站出入 行康城個商場

知 計距離 最近既峻2行去白石角同行去LP10差唔多

不過總之私樓就康城 公屋居屋就一定唔包

班公居屋咁窮入伙後都應該會自卑唔敢行入康城

CLS 地點, 個度真係可以住人既咩?
仲要破壞曬成個環境

香港人屌樓貴 政府咪插針咁有位就起
理得你生活質素 交通配套

真 四年幾前我搬左入峻一
個個親戚都話呢到又遠又咩都無 , 而家我幾個親戚都搬左入黎了

4球，現金價
有你著數呀唔洗貸款

將中係個高場正, 住就.... 只有527尺係白廁, 其他全部係黑廁.

將廣先正

新翠一落就係地鐵站
港島綫又唔似康城站咁要等幾型車先有一架去康城
行出少少 巴士又多 點同康城比？

但鑊鑊呢啲post都上到熱門

會唔會有領展商場？
有既話都幾方便

咁多年後終於有架8號車for杏花邨

一個全程斜路同一個行平路喎
公屋果個位一係佢要行返落環保大道個巴士站搭車
一係有綠van出tko/坑口/康城
邊會有人行去康城

調景嶺好方便下wo

應該無
就眼睇有3-4幢
應該係有車出返市區就算

三房要一期定二期好

新公屋去康城商場直線都8百幾米,行過去起碼15-20分鐘,應該冇乜人會行過去

叫佢買朗城匯啦最近嗰座1分鐘由屋企去到西鐵月台啦
不過買完肯撚定又上嚟嘈話點解咁近西鐵站咁嘈架

大各位巴打咩料，比較2屋苑唔係剩係計月台距離架嘛？你是旦捉對30歲既情侶去簡對佢地講樓齡肯定係一個考慮，至於點解我用新翠同愉城做例子，一來價錢相近二來大家都有啲缺陷，純粹想講康城口價開得唔算癲 姐。

有遠見同無遠見既分別
去過個度就知舒服
似返人住既地方

人地話計就計啦

班人到時可能會搭巴士出觀塘買野

到時公屋起好就有相應配套架啦
你望下SAVVANAH隔離個公屋, 自己有商場tim啦

其實康城問題就係商業細同等車耐，樓下環境都叫唔錯啦屌

笑死
自己漏野怪個區
好似住山頂漏野既話時間唔會浪費到

真係幾好住 , 本身就預左咩都無 , 要出坑口買
商場未起個陣都接受到 , 樓下小巴直到坑口街市門口 , 仲可以行下商場
星期六日去海濱踩單車 , 平時樓下又無咩人 , 得D 住附近既放狗
仲要無其他野可以起到阻住D景 , 得返個三期未起完

下？ 你住開深水埗舊區日日比黑鬼屌屎眼定建興隔離果座
康城樓下一出商場大地盤黎架wor

住康城要揸車

我上次去英國用左45個鐘，漏左野喺香港要返去拎

繁忙時間出到去咩？試過星期六日塞左45分鐘都重係TKO入面

俾成千幾萬買樓同公屋客做街坊，買house更傻

就算唔係WFH，想靜靜地都唔錯啦

房署 唔係 領展

公屋加領展其實都唔錯
但純公屋
真係悲劇

覺得唔錯又等於住開ssp畀黑鬼屌屎眼
u win

住康城不如住調景嶺
岀九龍仲方便

新樓新樓新樓

個海濱直頭靚到
日日行都唔厭

英國你屋企？

咁係你on9嘛
個個都新樓處女情意結
依家有個新地板俾你屌又唔like咪同d唔處唔結結左之後原來閪女人一撚樣

等sea to sky同臨時交通位起好應該就好好。但商場真係比較細，超級市場得一間fresh。

將南果邊個公園整好應該都好舒服，不過將南望海嘅太貴買唔起

就算揸車都塞到仆街, 塞完隧道就塞觀塘 / 繞道
將藍同跨灣大橋起好之後可能會好 d

利申 : 以前日日揸車返工入 TKO 工業村

住開九龍的人真係唔會入將軍澳，就血元朗都仲話去食下野，天水圍都有濕地公園，屯門都仲有個黃金海岸，將軍澳真係唔知有咩，點解要入去，睇新聞開個商場有一半未開既都迫爆，好似大鄉里未見過商場咁真係好好笑

所以根本唔洗理啲人講咩

無人入去咪靜d囉柒頭

老實講，外區搬入康城一定難頂
但住開將軍澳區既人反而適應到康城

跑完去對面食野再踏單車返黎

峻三見到都覺得慘
出出入入就知你住湯房

長實樓住落有冇咩問題

好多甲曱算唔算
無其他大問題

下?
我老豆老母住峻1
一隻都無見過
會唔會係你連比幾百蚊入伙之前滅一次蟲都無做?

戇鳩 sea to sky都未入伙

康城條796x 朋友嚟
兜晒全區

不過杏花邨藍色線2-4分鐘一班 vs 康城遊園車12分鐘一班剩係出到去調景嶺又差好遠嘅

巴士公司有心做應該有力一戰

wing to sea係晉海

一句講哂, 我有錢, 都想買九龍新樓1000呎啦
窮呀嗎DLLM

夜晚返康城，到調景嶺見到19分鐘先有車就會直接出閘渣share bike踩返去
順便當做下運動吹下海風

之前睇過YouTuber裝修後 用盡個窗台其實好見使

咁講真，屯門坐西鐵到尖東確實半個鐘車程

真係唔好買康城呀，搶貴哂啲樓，攪到我坐車逼到死，你地快啲走開啦。

當年姐
近呢一年完全無
我識個相熟滅蟲搞完一次無見過

仲搭黨(狗)鐵……?

舊業主搬走哂d野，都有幾隻甲由仔係廚房玻璃櫃，過左兩星期再上去睇，d甲由仔餓死哂

其實就算九龍
有邊個大型屋苑係唔靜
靜=/=山旮旯

即係本身住左係度
上手搬走左無野食咪餓死囉
本身無野食你放間吉屋點會有甲由上黎
佢地搵食之嘛

House 唔講買，藍塘傲 house 月租 128,000
比得起 12萬一個月，真係唔明有咩誘因租將軍澳

人地做老闆返工業村 / 油塘 /觀塘 咪租囉
有錢點洗下下要你教咩

盲定on9?

唔係講笑 試過差一步 見住架車走然後要等14分鐘嗰種感覺real shit

人生有幾多個一球

未入過去
成日聽人講話有堆填區臭味其實係咪真？

一年至兩年人工

分分鐘百勝角加多個站
LOHAS同班公屋戶迫埋同一格列車

返工時間最多 5 分鐘一班

康城好多人講普通話

好多支那人

邊個區唔多

有冇咁誇張呀
岩岩係領都出門上到地鐵先15分鐵
我朝早計岩曬由出門到上車都只係10分鐘

大哥 搵十皮八皮一個月唔洗揀康城啦下話

送埋臭味俾你

好撚慘

Wings at Sea

搵十皮八皮一個月都可以買唔起康城三房

一有新盤就好熱鬧

有車都煩啦
何況等地鐵
等條路起好再睇下點

咪話問左
無
自己學下點清潔啦
搞唔掂就搵滅蟲炸兩炸加落藥, 一了百了

我唔係問你點清潔 , 我咪話左我無咩 , 因為用左一點絕

好似係居屋黎喎

哦係咩
唔好意思

咪發夢啦

賣左去再買將廣，驚閪

將軍澳初初發展咪又係咁
利伸 調景嶺原住民

仲有冇垃圾味？

可以釣魚

原住民 而家去左邊
厚德？

咁你睇睇元朗先，價錢同你差唔多，唔使你企月台，係喺車上慢慢企足一個鐘

都係調
睇住佢大咁
我相信十幾年後康城都會咁方便
除咗渣車人士 唔知仲會唔會塞

巴打幾大
調景嶺轉少次車， 爽啲
住維景又有私家路

但係商場冇popcorn 咁大

前後夾擊、公屋、居屋都有

SAVANAH真係狗也不屌
又係正公屋格離
樓下班仆街船p撚單車撚街童又嘈
又唔近地鐵

等多幾年平幾球
瞓醒未
你住緊係香港啊

望住成個維景灣絆同IVE由無到有
條海濱以前起都未撚起 依加
配套呢家野慢慢加Ga je

地鐵返屋企好耐咩? 我住Malibu 3分鐘就行到

Hi 鄰居
交通完全唔覺有問題

巴打幾耐冇入將軍澳

哈哈 傻仔

將軍澳調景嶺啲商場都好鬼大一期連住一期行到暈

過海返工咪康城快啲囉，各取所需啦唔駛踩到人地咁
利申：康城都買唔起

第一日上連登?

咁公道d講
留左俾商場個面積咁大
等十幾期入晒伙
以個邊既人口數量+全部私樓+年輕中產為主
消費力一定好撚勁，咁個商場冇理由差得去邊既

隔離條環保大道d塵成尺厚

供梗都叫中產

Tbh我去睇完第一個反應係喺果度開鋪好似仲好賺過買樓

我意思人口太多得一個商場
供應唔夠呀
大佬住姐，我理得你消費力點

唔明點解成日有人話行去康城站遠，實地睇Malibu/緻藍天/sea to sky都好近，行幾分鐘實到

haha....

行去將軍澳站 都行撚左

因為準備入飛抽LP10?

啱啱搬入去 好正wor 較啱時間就有車

有父幹做咩要買康城
痴左線？

買Sea to sky果陣入去睇過兩三次，因為非繁忙時間揸車，所以未感受到個交通有幾差

LP10唔敢講，因為sea to sky果邊行人天橋封咗，但計sea to sky行過去，都係一條天橋距離，佢果邊仲要一入lohas直落兩層就係康城站入口

LP10同sea to sky係正隔離，最多咪行多兩三分鐘

1/4個地鐵站，咁既交通死得啦

從來都冇正式入過

係幾好 可惜在左邊工業景 右邊又墳景

兩個點都中一個

康城已經無喇

個工業村其實都唔工業,
有一半做曬Data Centre
計埋康城對面山坡, 總共有13座

好正
LP10個景仲好過LP6
呢個價買到新私樓2房 仲想點
可惜同男朋友計唔掂 供唔到
只好等康城11，12期

呢批lp10 2房全部睇唔到

等13囉，13係而家個公共交通位，仲近海過sea to sky，不過應該海景都係留返晒比三房

13最貴 依家都供唔掂lp10 要再俾多啲心機

堆三房應該全部過千，但好就好在無嘢擋，低層都一樣有海景，我都係買低層，加油啦，祝你早日完成目標

係咪對市區定義有啲誤會

康城新市鎮（區）

個景唔靚

一到夜晚黑色一片乜都睇唔到

不嬲海景都係維港景最靚架啦

喺個黑警五毛集中地自貼屋企景觀

夜晚黑哂得一點點燈
個海反唔到光
天同海黑哂睇唔到野

13到時賣仲貴 海景到時加埋大橋景 橋又通左加上最後一期再無新供應

Lp10低層對海要小心 大橋一通所有車出入就係果個位 包括宜家入堆填區既重型運輸車 每日來回

其實我講緊13
不過講開又講，佢上橋位唔係sea to sky果邊咩? 上次去睇見到公廁過少少好似起緊類似連接位咁嘅嘢

個尖頂位上橋 打橫鏟去lp6果邊

峻1個feel 似泰國resort
峻2 就高級酒店

睇要relax 定grand

o個個位峻瀅行過去都要30分鐘 無路直行

傻L左呀，5300一個月？

供求關係

聽講AA峻1管理費計建築面積
峻2計實用面積
咁圍返條數應該唔差得遠

垃圾 狗也不屌

買樓最怕行得遠先有車搭
抵你死囉

以前做寬頻師傅，大家圍內都叫日出死城

後悔冇買多幾個康城單位

睇返每期收票
再睇返連登評價
真係逢反必紅
燈到

連登窮能學人討論樓市

百呎房仔學人講政治

峻1 2個幾係實呎
個幾係建呎

康城入晒伙會多人到仆撚晒街
仲未計將軍澳已經overload

翻版觀塘

AA昆你，兩個幾 VS 四個幾 既分別
各取所需啦，峻2高級，峻1悠閒

果個位至少行20分鐘先到康城商場，
會唔會行20分鐘去商場咁笨先

睇過下峻瀅啲則好怪

好撚慘，又撚多人又撚遠又咩都無

康城站有無得拉長

我都係陪朋友睇
話唔駛4蚊實際點計唔清楚
同埋話第日峻2有條橋過環保大道
Anyway 自己覺得ok就得

近數年管理費加價最多為將軍澳峻瀅一期，入伙4年由2.1元升至2.5元，4年間加幅達19%﹐峻瀅二期管理費更貴，達3.95元；其次為天晉及譽88，分別於2013、14年入伙， 天晉管理費由每呎2.75元加至3.2元，管理費上升16%；而譽88管理費由3.6 元上調至4.1 元，加幅為14%

住緊峻瀅1期 實用501呎 管理費$1361，$2.71/呎

走左一班好似要等15分鐘，然後出到去將軍澳站轉車，對面線又會係去康城嘅，避免輪迴，又要等多5分鐘先有一班返寶林

其實而家都已經開始多人住，但班次未有大變化
係間唔中見到變左2班寶林1班康城

其實望住山景都幾舒服 仲要係永久嘅

可見將來都唔會大變化 影響寶琳站班次問題難解決

東涌舊時10分鐘一班
啲康城人咁垃圾等耐少少都唔得

你一個站既人流可以有幾多，mtr會唔會為左你一個站既人流去調整班次
況且就算而家咁既班次，佢同發展商合作既樓都賣得哂，收哂錢邊得閒理你
mtr恨不得呢個區交通無咁好，焗康城班人係佢個商場消費

君傲灣個廳太細
價錢已反影個積唔得

坑口寶琳多個康城啲人好多
康城唔好諗有得加班次

你廁所夠膽開窗吹生風

點會唔夠膽 廁所有窗基本野

遲多排去緻藍天條路打通左之後峻瀅行去地鐵其實都唔算遠，行多首都兩步但係平一截

點解唔買蔚藍灣畔一出就到

第時塞撚死康城人

番工番學幾千人經商場去黨鐵

正常人都去咗外國

康城咁多樓姦一個地鐵站

但首都多巴士小巴站 仲多過商場個站
覺得佢位置先係最好

岩岩搬黎唔係好熟 想問單車即係邊到出發

呢到？
多邊間公司既共享單車？

康城邊間公司既sharebike 多？

疫情下,而家大把人明廁變做黑廁用啦,唔怕死同獨立屋另計

疫情咁勁都開,好波

會有氣化屎屎尿尿，唔明點解有人會開廁所隻窗
廚房窗同理有油煙曱甴昆蟲
我有廚廁窗咁多年都冇開過，只開抽氣

我家明廁,自疫情都唔敢開窗,自動變黑廁啦,仲夠膽開窗既人真係好波

識人連廳房都唔敢開窗

其實搭公共交通工具仲危險 (e.g. 地鐵繁忙時間臉貼臉)

買車

你帶住口罩去廁所？

峻瀅好似依家貴過首都啦

佢應該忘記了沙士同最近廁所情況,明白既話就知關廁所窗相對好過開廁所窗

重有人未驚死個到出奇

On撚99
有乜野人確診原因廁所開窗？
空氣流通都有問題
你屋企對住隔離營？

不如你重新去讀過書啦
沙士關渠位事係撚關隻窗事
你係間房張床大便算啦

君傲勁垃圾
D側柒到仆街
規模又細得千幾戶
個大堂又殘殘舊舊咁
睇左兩間已經走夾唔抖
咁都有人吹奏

見到啲恐懼撚係自己間屋都仲要咁撚驚真係無野好講
不如帶埋口罩訓教 或者整個棺材訓 夠密封
成日攞沙士黎比 沙士中咗係可以搞定身後事
但依家武肺隨時仲輕微過感冒

如廚房或廁所設有天井窗，開窗與否須視乎風向，如風向由天井吹入，懇請勿開。另外，如開動廚房或廁所抽氣扇後，補充空氣同樣由天井吹入室內，為安全起見亦請勿打開窗，或可改以長開廳窗補充換氣。

我見樓下入口好似無交電費咁
長期黑蚊蚊

由於浴室或廚房這些位置的外牆通常是污水渠的集中位置，可減少在浴室或廚房開窗的次數，從而減低外來病菌或細菌進入室內的機會。

你就ON撚99,你咁撚叻咪自己開多D囉,又冇人唔俾你開,無禮貌

exact7ly... 其實香港地唔方便極都有個譜

你住過開揚景既樓就一定返唔到轉頭, 有充足陽光入屋成個感覺都唔同

睇你要啲咩姐
有啲人鍾意買餸煮飯 或者鐘意搭車周圍去下嘅康城就真係唔啱喇

日日睇住日出日落，要轉住樓望樓真係不了

咁你好波乜春
一開始就收嗲啦p牌仔
屋企廁所無窗都上黎打飛機
用幻想出黎既認知黎教人
我屋企個窗開揚景有對流風又要同你講
定你明廁定義係對天井屎尿渠？
屋企開隻廁所窗都驚中招你去睡房大便有撚話錯你咩

周圍都可以釣魚啦，但濕地公園同黃金海岸都係得一個，我係話連元天屯都搵到理由入去，住海九龍的搵唔搵到理由入去康城將軍澳？唔係寸佢地，唔係識左個朋友住果頭可能呢世都唔會入去，正如香港好多山都無咩人行，入都無諗過，唔好講話住，住響果度的人心照啦，自己都無啖好食。無錢又想住新樓買果度無問題，但成日見好多人打哂飛機講到果度好過太古城咁大把樓十幾廿年樓齡好過哂佢地，係講居住環境，交通，校網所有野，唔好比新樓限制你，你留少少錢裝修入面好過啦。同無錢又要買lv的人一樣，買完有排難受有咩為，我個朋友就係其中一個從來無入過去，就係睇樓先係第一次入去的人。

好波唔撚得?好波有咩問題?你一開口又ON9乜撚柒野?好波得罪你乜?你要沖出黎柒?你係咪廁所常開窗吸了病毒太多柒上腦，唔撚識點做人?一開口就99柒柒?依家得你識講粗口好撚叻?點解你一開始咁燥?係咪自己對撚號入左?比我講撚中左,串親你,原來係咁。咁你咪開多D窗啦,索大D啦柒頭

康城好垃圾

車位ratio都唔夠

果頭二手車位好似2.5m樓上？

咁右唔洗, 近一年成交:

公屋戶班新移民 工又唔洗番 日日拎老綜 康城最近 唔行入康城唔通行去將軍澳咩

繁忙時間都好似ok wo

咁既垃圾地方都可以開到咁多頁，有無咁多TKO人呀

隻弱智P牌仔黑廁打手 講兩句就激動到好似鄉土d on9仔咁打字
學酒店咁開足24小時抽氣黑廁咪無問題囉傻閪

買之前已知道黨鐵同屋企距離幾遠，莫非入伙之後間屋移咗位

一無開浴室寶d人地屎氣咪又係抽入你屋 最安全用水泥封撚左個洞去就岩
黑廁都可以講成優點真係搞撚笑

好多買左既人唔抵得喺到負皮
唔肯承認自己中伏

點樣望日出又日落...

住西斜樓都講到咁正

夏天唔會熱，樣樣野都有好有唔好，價錢反映一齊

但宜家d人唔想買2手樓係市場睇到哂

個人係睇好康城發展，就算講到點差，都一直改善緊，但舊樓係已經發展完，康城睇多5/6年就知咩事

咁樣起得，肯定會起lift塔拉駁地鐵

正常 政府一向優待新移民
起完公屋無配套 實比班社會蛀蟲屌政府忽視「基層」

為3座公屋起咁多嘢，諗下都知冇可能
打直線都要8百幾米，起天橋可能要起成公里，政府有咁好死，最多咪起條天橋駁去對面環保大道個巴士站

搵間屋有一面向東一面向西好難？
西斜唔識貼3M 唔識開冷氣？
窮唔洗話比人知，OK?

個位ching 係其中一位康城狙擊手黎架

真 隔住口罩都閒到廢石屎味

下年大把時間比你後悔啦負資產

講埋d on 9野，一面向西一面向東

點都窮唔過你啦 兒登仔

可能佢兩三個單位打通呢